日本網民票選「十大美腿女星」

日本網民票選「十大美腿女星」

第十位 ダレノガレ 明美

第九位 中條彩未

第8位 HKT48 指原莉乃

第7位 松原堇

第6位 桐谷美玲

第5位 水原希子

第4位 森星

第3位黑木梅沙

第2位 Rola

第一位 菜菜緒

腳呢，日本妹真係唔係泡菜妹果皮。

竟然冇
戶田惠利香

排22

朝比奈彩都無......

菜菜緒應該排第一啦

桐谷對腳得兩條骨

呢條女真係好淫 淫在骨子裡

竟然無小嶋陽菜

未入都估到菜菜緒 桐谷樣腳正好可惜太瘦

橋本有菜一個贏晒

very underrated post

第一位得百幾票....

我排36位...得9票

如果你睇過佢條腿 你都會投佢

麻友

唔知點解，睇親呢d多圖娛樂台post，硬係覺得會見到朱千雪同麻友

長澤正美？

咁撚多都瘦猛猛

指原得第8？ 傻的嗎 起碼頭3啦
第3果個肌肉到咁都話靚
美優紀竟然榜上無名

日本仔只鍾意筷子腳

伊東

如果日本妹的腳有泡菜妹的腳就真perfact

上天好公平

長澤正美先係日本第一

乃木坂 高山一實？

隻腳掌咁q大隻既

亞洲女性黎講算高大 成168cm
都市傳說之女個陣集集短裙 又有波

我條女隻腳都靚過晒佢地啦

Ching sick ball

啲o字腳就收番埋啦

因為普通日本妹d腳幾粗下

得第7係算OK

侏儒都有腳

港女鐘意呢D腳, ig陷辦爛都係

鬼妹正d

屌 通通都屌！

腳膠全面進場

都算啦 仲要o型腳㗎喎 勁核突

正到

菜菜緒根本大幅拋離第二位

美尻

希崎？

好好J

弟弟玩弄姐姐美腿

長澤都唔上榜

NO!!!!!!

居然冇橋本ありな

以腳黎講，港女真係是但搵一件都可以衝出國際

有無韓國十大睇

韓>港/台>日???

都唔知點揀，咁多筷子腳同含撚膝頭

多圖

佢隻腳，加埋個眼神

我第一時間都係諗起佢

Av女優唔計？
橋本有菜贏哂咁多個wo

又指原又水原

lm

渡邊直美都冇，垃圾vote

水原希子排骨都叫美腿

水原希子咁柒

好似話o型腳

iu贏幾條街

石原？

咁都冇上榜

Rola對腳係真係好正喎
又長又直

有片:

支持

韓日就本身唔同層次

計腳黎講

唔想睇泡菜啲粗腳

rola

但除衫就…

咁叫靚腳？
瘦到
依d先叫靚囉ok？
韓國屌打日本

正呀屌你

指原應該有頭三

十個入面得菜菜緒稱得上美腳

G

睇失戀巧克力個陣睇到水原就唔開胃
我理得你隻腳有幾令 見到成個ban哥咁既樣 已經奶唔落

ふともも写真

就算真係唔及泡菜妹 講整體都已經屌打泡菜妹

美腿要長得黎,有D肉先正

菜菜緒第一都好合理

屌打

雀仔腳，不了

AOA先正

X2

最尾果個有冇名/ig? 好正
有肉地嘅腳先可以叫做美腿

冇新內真衣已經可以唔洗睇

Sistar

成條柴

求名

你一出就出大佬

黃靜藍

指原
本田翼b都無

睇黎大家對靚腳既定義都差幾遠

高山一實 is underrated

美月條腿都無

冇PERUME 6隻腳已經完啦個榜

perfume

求ig+1

港女對腳屌打曬日韓妹

講腳嘅話
長澤對腳都好撚正

可能太少露

失望

小弟一人挑二十美腿

岩

講靚腳 相信無咩人夠港女黎